\beginsong{Sing mich noh Hus}[by={Kasalla}]
\beginverse
\meter{6}{8}
\ifchorded
{\nolyrics Intro: | \[G] \[G*]| \[C] \[C] | \[Am] \[Am] | \[D7] \[D7] | \[Hm] \[Hm] | \[Em] \[Em] | \[C] \[C] | \[D] \[D] | \[D] \[D] |}
\ifdef{\isaccordeon}{
\begin{minipage}{1.0\textwidth} 
\begin{lilypond}
<<
\chords{\time 6/8 \key g \major r4. r4. g4. g4. c4. c4. a4.:m a4.:m d4.:7 d4.:7 b4.:m b4.:m e4.:m e4.:m c4. c4. d4. d4.  d4. d4.
}
\relative c'' {
  \time 6/8 \key g \major r4. r8 g a b4. d4 a16 g a g ~ g4. a8 b c4. e4 b16 a b a ~ a4. b8 c d4. e8 b a g4. b8 a g g4. b8 a g d'4. ~ d4. r4. r4.
}
>>
\end{lilypond}
\end{minipage}
}{}
\fi
\endverse

\beginverse
|\[G]  Manchmol han ich |\[Cadd9]Heimwie |\[G] dobei ben ich nit |\[Cadd9]fott
|\[Em]  Un de Welt es mir |\[A]fremd minge Kompass ka|\[D]pott \[E9sus] | \[D/F#]
|\[G] Dann bruch ich jet  wat sich |\[Cadd9]aanföhlt |\[G] wie als Kind bei d'r |\[Cadd9]Mamm
|\[Em] Maach dat Leech noch nit |\[A]us domet ich schlofe |\[D]kann \[E9sus] | \[D/F#]
Un dann |\[C]hilf mir am Engk nur e |\[Em]Leed, dat Je|\[A]föhl, dat mich einer ver|\[D]steiht
Un |\[C]wenn ich et hür, dann weiß |\[Em]ich dat et irjendwie |\[D]jeiht |\[D]
\endverse

\beginchorus
Kumm un |\[G]sing \[G*]mich noh |\[C]Hus, 
maach et |\[Am]wärm \[Am7]in dä |\[D]Bruss
Bitte |\[Hm]nimm mir die Angs un dä |\[Em]Fruss
Sing mich noh |\[Am]Hus, sing mich noh |\[D]Hus

Kumm un |\[G]sing \[G*]mich noh |\[C]Hus
Saach mir, |\[Am]dat et all \[Am7]jot weed am |\[D7]Schluss
Blend die |\[Hm]Welt för ne Augebleck |\[Em]us
Sing mich noh |\[Am]Hus, sing mich noh |\[D]Hus |\[D]
\endchorus

\beginverse
|\[G]  Wenn he Alles am |\[Cadd9]Aasch es, |\[G]  wenn et laut es un |\[Cadd9]brennt
|\[Em]  Sök ich in all dem |\[A]Lärm irjendjett, dat ich |\[D]kenn \[E9sus] |\[D/F#]
Also |\[C]kumm, deck mich zo mit nem |\[Em]Leed, |\[A7]do weiß jenau, wie et |\[D]jeiht
\endverse

\beginchorus
Kumm un |\[G]sing \[G*]mich noh |\[C]Hus, 
maach et |\[Am]wärm \[Am7]in dä |\[D]Bruss
Bitte |\[Hm]nimm mir die Angs un dä |\[Em]Fruss
Sing mich noh |\[Am]Hus, sing mich noh |\[D]Hus

Kumm un |\[G]sing \[G*]mich noh |\[C]Hus
Saach mir, |\[Am]dat et all \[Am7]jot weed am |\[D7]Schluss
Blend die |\[Hm]Welt för ne Augebleck |\[Em]us
Sing mich noh |\[Am]Hus, sing mich noh |\[D]Hus |\[D]
\endchorus

\beginverse
Kumm un |\[C]maach, dat et ophürt su |\[D]fies wieh zo dunn
Dann muss ich |\[Em]nit wigger söke un |\[A]bliev endlich stonn
Wenn |\[C]do sings kumm ich endlich |\[D]aan
\endverse

\beginchorus
Kumm un |\[A]sing \[A*]mich noh |\[D]Hus, 
maach et |\[Hm]wärm \[Hm7]in dä |\[E]Bruss
Bitte |\[C#m]nimm mir die Angs un dä |\[F#m]Fruss
Sing mich noh |\[Hm]Hus, sing mich noh |\[E]Hus

Kumm un |\[A]sing \[A*]mich noh |\[D]Hus
Saach mir, |\[Hm]dat et all \[Hm7]jot weed am |\[E7]Schluss
Blend die |\[C#m]Welt för ne Augebleck |\[F#m]us
Sing mich noh |\[Hm]Hus, sing mich noh |\[E]Hus | \[E] Bitte sing mich noh |\[A] Hus | \[D] | \[A]
\ifdef{\isaccordeon}{
\begin{minipage}{1.0\textwidth} 
\begin{lilypond}
<<
\chords{\time 6/8 \key a \major e4. e4. a4. a4. d4. d4. a4. a4.
}
\relative c'' {
  \time 6/8 \key a \major r4. r8 a b cis4. e4 b16 a b a ~ a4. fis4. e4.  ~ e4.
}
>>
\end{lilypond}
\end{minipage}
}{}
\endchorus
\endsong
